女朋友唔記得手機密碼

女朋友改左手機密碼，但唔記得左
唔想洗機，想問下有冇巴打有方法
唔好諗住話我係偷機，解鎖後可以show相你睇
入面有好多我地合照

試下佢新男友生日日期

日禁夜禁 咁都唔記得
比番部玩話人啦

認真
樓豬可以試下朋友果d生日日期

有google account login

比番條女人地啦

炮友出生日期

1.睇mon貼嘅手指模印,再自己推
2.問女朋友

我記得啊

男人老狗 check 女友電話

渣 ga

男人老狗就咪撚check機咁撚婆媽啦
佢要偷食你鎖住佢都會偷食，佢唔偷食就算條件好過你一百倍都唔會偷食
你想知咪直接問囉

比番部機你女朋友啦

屌，係佢自己唔記得左

綠色

咪就係，下下用電話都要禁一次，一係你條女當你係on9，一係你當我地係on9

咩機又唔撚講
On9仔假膠收皮啦

比返部機人啦

俾返部電話條新仔啦

試下對上一次互射個日期。

樓主為人真係好唔要得

比返部電話人啦

佢話唔記得你都信呀？

得咗，啱啱開咗男朋友手機。發現佢ig follow咗好多大隻仔

扮唔記得 一解鎖張wallpaper係第條仔

右手唔記得密碼咪試下左手入

問siri : 我叫乜名
如果你女朋友電話有save自己
siri會放個聯絡人資料出嚟
撳一撳張相就入到

利申 試過得 但有時又唔得

俾返部電話人啦

得果幾次係因為你㩒siri果陣用左指紋開鎖

Show你老母比狗屌d相咩，你話相中人係就係你呀，我撚知你個柒頭咩樣呀，比返部機人啦

帽事既

即刻試左

人地用我電話試喎大佬

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

請教下點用 真心想學下野

我成日係度諗如果有一日我真係唔記得密碼我都唔急上黎問
因為一定彈句比返部機人
搭單問如果真係唔記得而我真係機主去apple store會唔會幫到我

還返條女比人啦...癡線佬

係又放唔係又放 做乜鳩

禁你老母

俾番部電話人

乜春呀撚樣

比返個女朋友人啦